有冇人睇左American Vandal?

哩幾日煲晒第一季 估唔到仲會留伏筆出第二季 另外想問下你地覺得真正兇手係咪就係Christa同佢條仔？

冇講。不過應該係佢地

其實都幾sad

On9仔想證明自己唔on9但係冇人理
跳出自己個圈先發覺自己真係on9

最後選擇繼續做返on9算

套劇唔係啲人講得咁 on9

我覺得最後個訪問唔係直接指出christa同條仔係兇手
而係想講 就算搵多幾個嫌疑犯 都只會uncover佢地既黑暗面
但不論嫌疑犯動機幾大都好 theory始終係theory 無實證可以proof到佢地係兇手
所以有可能christa 都唔係兇手 好似Mckenzie比人發現佢收埋cheating on Dylan既secrets但其實唔係兇手一樣

應該係想講 rumors 既推論同stereotyping 點樣摧毀人同人既關係 (sam & gabi, gabi & brandon, Sarah, Sam & Peter ... etc)。一開始學校告Dylan都係由stereotyping開始，而個documentary就不停咁樣折解呢個stereotyping，但其實連個documentary本身都離唔開有bias。

好正。雖然加埋得4個鐘，但係感覺真係睇完一套劇，冇為咗拖已拖。

最尾嗰段好發人深省

有意思但又好多位笑到pk，查查吓查到條樣衰毒撚食哂兩個靚女

第四集開始停唔到

jimmy tatro以前啲youtube片幾好笑

啱啱睇完 明明當笑片咁睇但係睇到最後覺得好撚灰